林卓廷喺881講緊元朗單嘢

林卓廷喺881講緊元朗單嘢

仲有咩好講

搞到人地大肚婆